九龍灣vtc有無靚女？

求分享下咩科

IVE仔書都讀唔掂 仲諗溝女

嗰間YC嚟

入邊係咪庇護工場黎

個間唔係yc咩

冇

我

yc黎架喎

讀掂書先得個12K

扣埋家用洗費得翻幾千蚊，仲諗溝女

俾你地知道左 我唔想做人了

比IVE 仔笑